留名等白痴仔睇拎到一萬捐錢比藍屍NGO偽善組織做大愛左膠

留名等白痴仔睇拎到一萬捐錢比藍屍NGO偽善組織做大愛左膠

送錢比人出糧

倒錢落海

買子彈自殺

必須有支持香港獨立既參選人